2017年最後既4月😇

張恒bb係好人

我

Me

Lm

一日收兩張好人卡你問我答

lob miss me？

愛kaki定公主？

成功1001
要羊了

123

盧盧

🤔魚與熊掌
兩樣都要

有冇ng fg水

想買奧格ng

Lo b

同路 但係咁回飛 正路SKIP
要買都唔好大注 小玩下

我愛盧

19eng唔比料點賭

鏝請你cup 車請你入兩球

盧話想睇陳瀅

費撚比c

轟飛垃圾算啦

係投注站柒左
係counter想買波跟住同佢講
但係唔記得呢到唔係馬場 7.7

張恆公主幾時擺酒
記得請埋我地班手足

盧這剎那在何方 我有賽事未曾跟

陳瀅好正好想屌爆佢

我上到20k就擺

On9 topic
負評

我老婆

我正皮左

好

呢個真
愈黎愈無質素

米 9.5 足水就屌入去

如何能連繫上 佢晚晚都係話忙

FUCK OFF

唔好搞我老婆

恆b有

忙條撚！

你地唔好爭 陳瀅同緊我一齊

一齊負評喇屌

sane 要入黎刷角 嗎

我叫佢又沒回響 刷角與佢又何干

盧條撚緊係忙，果果爭住含

做緊功課唔得閒諗 一上水去到95x喇

岩岩先含完 一陣到邊個

財政獨立

今朝個個叫盧狗

有無買啲咩

我無

上個post 990

奧格盤 買左370

人情冷暖

奧格斯堡2:0

？

冇買

華西b

無跟到 贏緊2粒了

我做乜猶豫！！！！！！冇買ng

5/10 米

我無出呀 跟華西買

同你講完我都冇

比斯單邊刷11角plz

馬賽9c

咦原來同華西同路！

支持陸軍

俄佬仲唔開 學埋美國佬D野 去死喇

？我屌你老母呀

卡昂求你追和/輸一粒

快啦鏝 你要入3球呀

sick ball

巴勒刷角啦

same

我屌你老母閪阿

詠下一口幾點

車仔上呀

鏝可否不反cup

鏝 比c比入球啦

俄365 開左成分鐘 狗會仲唔開

巴勒比c

1C...

比斯 費倫單邊刷11c la

6/10 鏝

鏝等唔到8.5

屌你

鏝上半一早要咁踢啦屌

想買愛ng

車仔入未

車入未最後70屌左客goal

求馬會放小妹一條生路

熱拿 安玻 巴勒比c

車仔爭冠就俾啲力啦

home goal please

車轟
愛都可以入

博洛尼亞3-0

馬賽boom

M240 goallll

燈撚死左烏雞 係我錯

博3/3

3/3 thx m240

m240 goalllllll

博洛尼亞搞點

又跟不到
打乜撚野波
賭波好過

希望一齊贏
今晚熱定妓

晏啲應該仲有

咁19eng goal啦 我唔爭在輸埋

轟入未

7C

熱呀我揀

變咗啲啲，我唔會買依場，但你可以信下自己

車仔入兩粒啦
人地熱狗追緊上黎啦

搞掂埋愛車先

基已和停20分鐘角

我覺得車會反今日

巴勒 安玻比c

車仔請入波

SUPER 打和 一齊贏 腰斬

又all lose

轟請停c
入波唔一定刷c既

19eng:skip la

如果有錢就係囉

MC刷角

有技術架嘛

巴勒刷角

不了

小試法甲波蛋2:5
開到派1

博停c
10c完場ok?

8C MC

咪撚係囉

[member]俄佬買唔到8.5[ /member]

支持

9C MC

車仔！

車goal!

通天了

嘩世界波。。。

車10

比多粒我

繼續goal!

馬會睇好系列
真特
車仔
漢堡
斯巴達
馬會信唔撚過

Mc12m

入波喇 神奇 頂級 超卓

曼城10.5s 頂住

鏝請你cup 車請你入多球

博10c完場我一個月唔打飛機

都話入波唔使刷角
再入！！

11啦 可以打飛機了

好在未買愛

針

車 1/2

12M？

Ys

條撚樣好煩

鏝！goalll ！

梳囉

車愛 比多粒！！！！

11 mc

我gchi 你

跟m240巴

最好兩粒

熱刺贏埋兩粒就好

我轟goalllllll

跟了 頂頂頂頂

56k

車仔叻仔呀 終於入

你1.5/2?

係

入多幾粒唔緊要 贏就得

車仔試下冰到7.5足水比我入

去緊街嘛

要冰到完場

-2ccc MC

上呀 入呀

岩先又入左200 成日同自己講最後200... 我諗入左不下十次

我和

入多球呀求求你！

那個了

lo

mc

Mc

轟愛

mc .... jump

2:1 mc

啱啱米仔win12賠

鏝

MC 算吧啦

10c

mc 好彩今晚skip左

比多c

10C

鏝今日做羅賓漢喇

A米頂住1:1

Lo

Lo bb

博洛尼亞5-0

車入多球！

no!

車2-0

車！

收錢喇m240

車20

終於幫完樓g做功課

車goaaaalllllll
1.5 cashed

我買左800
嚇死寶寶了。。。。

$20

車！！！！！

沖繩的女孩

che 2 0 thanks m240

搞點

入多球好冇

我我我

買MC 係一個錯

M巴可唔可以含你？

真係好彩，今有好唔順

11c

車仔頂到完場得唔得 熱刺贏盤又得唔得

*朝

但係我晨早買左300半大呢

12c

boom

請各場好好頂實

屌。12c

希望中

mc2-2

屌你馬菜

乜都爆撚哂 屌

Pk

貝0C😂😂

1:5
主快入一粒

記得上年個場同予到係咁食黃牌

MC 入多2球得唔得

基而和 屌你老母

有1C了

斯巴達goal

馬賽4比1就停手啦屌
仲入你老母咩

都半大唔到

馬賽 咁都要爆

我就係覺得佢要爭分先買佢盤 唔好陰我得唔得

有羊就好了

2:5啦please

車3-0

A米1:1

屌冇得派

車！好球！

嘩

好矛盾
要睇阿妓發唔發波瘟 場波應該幾好睇

愛崩盤

今朝場銀河 sad到而家

3球 全世界收錢

冇喇

唔好陰9我得唔得啊阿妓

睇黎全個post得我同你買左呢場

我都清左零

好滾動

同感 阿一睇低就勁

ching sick ball

知唔知邊到有直播睇架🤔

車好正氣

冇信錯馬會

樓主here?

之後有

熱拿亞 抵你死啦 唔刷角 成隊仆街死啦

我冇清零

因為結餘$0.4
去緊入錢

上季呢隊契弟連紐狗都砌唔贏

360

車goal

網定app黎

今次真係個個搞點

我未

買咩

如果收得切錢跟埋佢

AC 3/3.5s wing ba

A米3/3.5s gel

Thx wing

決定了

多謝詠b

車仔x熱刺

熱

咁要加油了

熱刺一陣好睇嚕 一定要贏 唔係就冇得爭了

--->0

14C

希望佢地識諗啦

廢撚 90+時刷左3c

2330都係買賀仔好過熱狗

覺得會贏一粒 阿妓宜家真係完全唔似勁旅

我重心 不過都唔會有人想跟架啦

無計。你個名

19eng場角點算

阿妓要爭4就要贏熱狗

曼聯唔爭氣

買大細算數啦

針得喇

修安聯 車仔
推左兩口嚕

45分鐘1c

俄佬個場買唔到就7C

半2全12都有

熱刺必勝

車半0全3
沒有不可能既
樂觀撚撚

恭喜各位今晚進擊馬會庫房

紅酒對家

支持！

佢今有cash咗我好多

半2就話 半0半1好邪架

盧料

佢尋日啜左我5舊

泡狗比狗屌，盧狗屌柒你

甚麼啊盧豬

落哂ky手

我要埋盤

我一輸哂 個個都贏錢

where's my wingb

盧b唔好嬲

法甲 大波大角 有冇同路 一齊屌 ！

英超大戰 想要超級大角

半大
學馬賽456佢

人來，披甲
屠殺賽狗會

200蚊本 10蚊平注玩好過癮

要跟了

Seems good主場好惡

已入褲浪

Roger!

玩到我生埋仔都未玩完

兩個禮拜前入左100 100>400>150>500>50
到宜家都死唔斷氣

跟

Same road?

盧要將你拯救 逃離假波荒謬
就用盧的閪水 帶著你win
不掙扎 只緊貼
從未低頭 贏盡幾百萬波水
站在kaki身後 要確保佢無愁沒憂
不聽閒言 若佢好 就已經 很足夠

忠誠的盧迷

俄假半7

奧格3-0

奧格3:0

好兄弟

我做契爺ok?

我盧出左料？ 想大注跟 已入錢

入左幾多

係就好 起碼唔洗入錢

跟左A米3/3.5細
鏝10.5b
車子2/2.5大
濕9馬賽5.5s
都有錢落袋

波多半大

請飲預埋我

淫婦比泰利屌啦

少少咁啦 羊左派你

華西 我地goal!!!!
呢場我買左940！！！

臨時熱迷 第一次召集

講真 想買阿4

20蚊已經係重注，30蚊已經係allin

玩玩下手痕又加注 輸返又落返去

600>400>700>1400>0

大戶

300>2000>100>700>0😅

400同500果陣買下算 兩次都輸
衰貪心玩過關

大家好。有咩水跟

我了

好奇怪 每次我買細
之後去玩傳說對決 佢就會冰封

要留了

留左

艾希之籠

咁你買左咩

今個月玩撚完 下個月入300 推五口算唉

因為我琴日輸好多 所以追數

我刺激啲2000>2500>3000>1500>1000>800>600>400>200>1000>800>600>400>200>1000>1200

200>250>400>200>100>入錢

上個星期我由幾十蚊開始跟詠巴推推到上千
今朝自己手痕推哂落銀河大 然後就

200>50>500>0(無數次）

假波逼害same

波爾多麻煩你完場好似你個名咁

Loop

學下ky腔先: 其實今日跟足我跑馬 都應該執唔少😳
3 4場半冷W!!

正

派3k比我滾到300k比返30k你

我唔慣買細波 不了

訓左啊屌

波多1/10

係咪先

同路唔鐘意買細，要大波

2場4重。。。

加油喔！

樓G點睇樓雞盤

😨😨請你一定要派我

沖個靚涼
我要見到

波多野 1C！

屌唔識玩馬 買左四連
唔係又執一千了

貝迪斯

啱呀，角大唔大都好，波就一定要大

岩

真係比3k你比翻30k me?

好似女人咁

沖完你都係見到自己AA

如果今日有大膽d全推既話就發了

妳個名

盧玩幾點

我Z喔

自欺欺人

咁核突

你自己都冇😅😅

最好波爾多0:4啦

華西goalllllllllll

4:0

臭格7c 頂住啊

頂實

跟左你盤 但手多買左角

小妹今日1700->700->0->2000->0->1000->0->1000->0->1000->0->600->300

即場熱刺2.5b點睇？

貝迪半1想追個5.5s玩下

做完功課未

臨時熱迷 第二次召集！

爭一條

me

加油

加油 做完返黎一齊屌狗會

今日應該跟我買 可惜冇出水

開緊冷氣 第一次召集

冇錢 不了

男人應該裸睡

唔理喇入左5.5s角 練練佢

😒😒😒😒😒

其實阿4真係廢到要受半一？

波大波

屌sor

kaki 可否分享用咩睇馬
我racing touch + 小小即場因素

屌你臭格8c

熱 主場 搶第一 多多都讓

對住熱, 差不多

8c完

人地費撚都兩甩喇！！！！

爆左1

馬圈小道消息

我都係 垃圾刷角

做乜唔出水, 你唔出水自私贏, 應該派我

請你好好冰實

個心好痛

漢堡

你估你係處咩🚬🚬都慣la

迪安 刷角不入波，刷來幹什麼？

比人食左 紙都食埋

華西起身收錢喇！！！！

想COW KAKI 又想食KY

講笑

小跟

不了不了。。
串左盤王艾拉

Cashed ne lo mo

...我唔係處你都知.....

☺️☺️☺️yeah

有無我廠

1:1 艾拉維c

等緊！！！場波爾多

哇 我大佬盧b回來了

法蘭

組媽刀5 G 食左幾多年了-.-

賀芬大波

波多半大開未

可以

斯巴達
艾拉
迪安 和
加油呀

艾拉好波 繼續入

oh shit

漢堡 16k->11k

波爾多你唔洗贏波架
俾人屌打然後波已多就得架啦

仆街

差你咋波爾多

貝迪斯個大本身都睇好，又係臨尾變咗小小放棄

熱刺

賭少場算 skip 賀芬

仙台 goalll
藍翼 goalll
勝利 goalll
拉素 goalll
車仔 goalll

今日成績唔錯

跟咗kaki

法甲 4C！

我熱

Same

我熱 456!

全部熱狗 無我廠

半大

我見到好多曼狗扮熱狗

好！喱個post多啲人贏錢就好

掉撚轉左
係1:3唔係3:1

lo,紅酒係乜

1:3 艾拉
NBA

其實我上個po有出水

我熱我熱我熱！

艾拉盤王你敢反？

racing touch垃圾
最緊要真係沙圈睇

雲達先係盤王-.-

yes 好似11連？

Yes

斯巴達
艾拉
迪安 和
加油頂實

迪安快入

波多野5C

幫頂

熱1c

大波妹

波E多頂住

做好功課未呀？

2c

波爾多 一係入波一係比人入

西甲盤王點同德甲盤王

一定係前者

下面十個留 我愛伊妹 就心想事成 贏大錢

fake goal ？

diu 波爾多fake goal

我屌伊妹

我愛伊妹

我愛伊妹 日日中出

伊妹好正

我愛伊仔

我熱快45678910

終於有人應我 仲以為無人理我

[quote]波爾多 一係入波一係比人入[/quote]

[/quote]

熱一係入兩球一係入三球

波多野7C ！ 快入波！

半大應該收皮
Sor

u mean 大波咸？

我又搭沉你了...

大波咸半大全大已死

波爾多

情與義，值千金

唔好咁講

我跟盧b啲料算

一輩子迷盧了

搞錯無人留
我❤伊妹

貝 快刷角

紅酒是阿妓嗎？

呢期唔洗我上 我媽媽Ky d奶都餵飽你地

ky 唔見咗

兩分鐘兩粒輕鬆

臭雞樓主知道咩叫愛咩

呢度個個今日都贏錢
得我一個輸

講緊小紅帽氹小妹瞓

傻啦 輸仲點會出聲

我底褲都冇撚得著呀

應該係波爾多

我陪你呀
輸左幾舊

盧燈

迷紗票～～～smell

波爾多半大fail

半7

對家喎

有無手足買左賀芬咸

想要維迪斯 點睇
唔想再自己亂買了

我對你既就係愛

公主

m240巴

hi all
樓g下次一野sd哂啲題目ok？
做完一題又腥一題妹下妹下咁😒

懂了，買左和，lo食半格好啦，唔好咁貪心全格

謝媽hi

佢覺得咁樣無咁難為情

❤️❤️父父，我想大聲宣佈，對你依依不捨

Hi mk恆仔

hi大家放工了

麻麻地，今晚仲有好多波，唔急唔好買

佢好似話過易入口D

😂12點交唔知佢抄唔抄得切

你去玩幾多日

siu4

馬明

波爾多 全大

熱狗加油

笑死我了

連謝媽都label我做mk😞

阿妓件gk衫唔係個個都carry得起

tot fg

jump 88

有睇？

你係呀

真係沖涼
針

集集追

dim ah mk mui-.-

腳痺

tgt homo？

係囉，誤會晒

應該label你做雞蟲

3/12

我咩你啦

homosexual?

貝 -2 c

唔好啊

lo9😒😒😒😒😒
做乜事潛水

空門...

Ali咁都唔入

ho mo-.-

盧蛇點睇

陸軍入未

咁都唔入⋯⋯

學埋哂lo9dyea-.-

咦唔識郁既

TOT...咁都唔入

哼😔

咪臭系 垃圾阿里
SON禁區頂空曬

tot甘刀5入。。。

唔緊要！ 請繼續支持我熱！

ali。。。我都頂得入啦

熱刺贏波好嗎

Siu lun4😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

On9公主

Eriksen 又 miss 空龍

Gun

幾球都差d

世紀重心
tot fg

熱狗做假

痴線，假唔假d呀

屌 son勁左咁多既

又唔入。。。

我都入喇！！！我梅開二度喇
ALI and ERIKSON

4/12

我去做野，8號先返

全部熱狗 無我廠 感到孤獨同傍惶

仲係call g mk jai

支持我廠 買了十元客其他

屌個球迷俾人拉走左好好笑

好彩有阿迷子你

我想學踢波添
香港有冇女子足球訓練班？

5C

張伯倫真係送角機器

6C？

買重左阿記

6

6/12

好好睇

2:0仲好睇呀頂

詠巴 我廠忠實粉絲

岩先個幾下有無嚇死

熱一日未入 一定會繼續刷

冇睇 返緊工

咁刷完先

好炆 好嬲 求安慰

半10ok?

咩

ok

ok 1-0

入左都仲會刷

11.5 13.5s gel

咩事

波多野請大波

了我

艾拉ng

邊場, 請完左先gel

Ng到派100

咪係果2球囉 空門！

阿妓 一定綠字

請支持阿記

咁好咩

貝6C 未

艾拉+4mins

買左5.5s

不要咁啦

世上有兩樣野係阻止唔到
我廠爭4嘅鬥心
我廠16強止步嘅劇本

所以我廠必勝 London is red

你買左姐 人地無架

我覺得未必有14角

you win

波7/10
0/4
快入波刷c

無都唔洗gel

下次買上盤 一定要買半場 0 0

阿洛卡大波cashed

之前呢d反手gel雙重gel出晒事, 我怕怕了

4.5s here

要入了艾c

Gel綠字 2邊我都撐

請你好好頂實

識買

咁你不如完場先講 好多人買左
你估得你

2.3

5.5都有2.0x

goallllllll

1:4

真係有第5粒

艾拉4-1

勁

點解日日都有球睇 唔想溫豬了

派100果位 我了

入波好過角

熱 請你入球

19倍反CUP

俄假請你直接完

ft 1-4 4c

半1全4 5.5s cashed

陸軍22派

Cashed

幾場無買就中

咁樣射都幾撚煩, 一不留神就會失

4.5s

我10蚊平注

100

點解咁大膽

陸軍ng

波多野請比C比波

半7好危險

阿妓半7既話 唔睇賠率 直屌12.5s

8C

完未啊俄假

陸軍入未呀屌

陸軍

跟得ky多

阿仙交咁多高空波既

dllm
沖完涼喇
大波波呢！

你都冇

陸軍1-2 ft 10c

香香今日有冇贏

因為地面冇位入 下半會換基佬

屌
派唔到添

俄假半7全10 11.5s cashed

日日都入錢

你都係咁

Rich
不如派比我

8c了

8角

香香公主 笑死我
AAACUP

繼續刷啦

食飯錢

買左 5場上盤 全部 都係 半場0 0

刷啊

大到責死你呀

有無人要PSG

你都輸埋就來我家食飯啦

有冇伊巴上盤

有

波爾多全大係咪玩完

返到屋企先留 網吧緊

屌咁送

比力屌

巧的 但不想

🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤

9角

9/12

今日贏夠
唔賭波lu 祝各位羊多d
kaki我下次話派記得搵我

係都我煮你食la

半10全？

贏夠係應該派

真係半10

我跟鋒哥煮餸架，你乜料先

今晚唔派住咩 ？

小妹又要

嘩啲角多到

不

10.5b cashed

11

11角

肯出水未

Ky仲有冇尿

半場11c

波爾快

熱刺入未

唔使爭
一齊吃

cashed

11/12 熱好球

請好好繼續呀熱刺仔

等你

打比真係利角大

跟實了

10.5
11.5

有啲興趣搏佢半0全3

請不要gel走呀, 一定要繼續刷

波多大波已死

跟你5注50蚊

波多9/10

大波咸生乳癌？

有無人想練心 熱刺

入左波先練

咁多00波,班人踢黎做乜

波多比多c啦

屌你正花

波爾多fg

波爾多你唔入波就要改名囉喔
爾多

西甲9.5

屌你老母臭閪 唔比TG你就煩住我

比禾

gchi

熱狗1.5大有無人支持

佢好煩

詠

禾

熱 請你一定要羊！

MISS U

我幫你

屎灰室戶杜尖戶杖少屎丈少屎灰戶杖宗戶杖宗戶杖千灰戶末犽

巴黎

1001

誰來愛我